連登已經揚晒好危險，大家轉移去暗網討論 【有link】

***本內容回覆主題後才可瀏覽***

暫不接受p牌仔申請
除非能夠截圖證明反自己反送中

?

on9熱狗

thx

屌你講出來班黑警咪知道哂囉，不嬲最重要行動同指揮都𠴱到企
你係咪想班人比人拉哂！！！！

提提大家就算有link都唔好亂禁